{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001425",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 오롯한,사천진펜션(23년 6월 신축오픈 )"
    },
    "text": "2023年6月に新築オープンしたオーロハン、サチョンジンペンションはサチョンジン海辺と向かい合っており、十分な休息を提供します。 チェックインは午後15:00から22:00までで、チェックアウトは午前11:00までです。 もし22時以降にチェックインするには事前にご連絡ください。 基準人数は2名で、最大4名まで入室可能です。 最大人数は乳児と児童を含む人数です。 もし超過人数がいる場合は事前に伝えなければならず、最大人数を超えた場合は入室できません。 24ヶ月未満の乳児は無料で入室できますが、寝具は別途提供しておりません。 追加料金はお一人様20,000ウォンで、追加の寝具も提供されます。 未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があります。 2泊以上連泊する場合は割引が適用され、3泊以上要請された場合は中間清掃が提供されます。 お支払いはいつでも電話やリアルタイム予約で可能で、予約申し込み後、一定時間内に決済が完了しない場合、自動的にキャンセルされることがあります。 ペンション内では火災の危険がある物品と禁煙は絶対禁止され、ゴミ箱を使ってゴミを分別して排出しなければなりません。 料理もできますが、煙や臭いがする料理の調理は禁止され、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にあります。 商業写真や映像撮影、ドローン撮影は不可能であり、遅い時間には騒音を発生させないように配慮する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後15:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11:00までです。"
        },
        {
            "question": "22時以降にチェックインする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降にチェックインする場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "基準人数は2名で、最大4名まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があります。"
        },
        {
            "question": "乳児は宿泊料金が必要ですか？",
            "answer": "24ヶ月未満の乳児は無料で入室できますが、寝具は別途提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "追加料金が必要な場合はありますか？",
            "answer": "追加料金はお一人様20,000ウォンで、追加の寝具も提供されます。"
        },
        {
            "question": "2泊以上連泊する場合は割引がありますか？",
            "answer": "2泊以上連泊する場合は割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "予約申し込み後の支払いはいつ行えますか？",
            "answer": "お支払いはいつでも電話やリアルタイム予約で可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンション内では火災の危険がある物品と禁煙は絶対禁止され、ゴミ箱を使ってゴミを分別して排出しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料理はできますか？",
            "answer": "料理もできますが、煙や臭いがする料理の調理は禁止され、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺での写真撮影は可能ですか？",
            "answer": "商業写真や映像撮影、ドローン撮影は不可能です。"
        },
        {
            "question": "夜遅くまで騒音を出しても大丈夫ですか？",
            "answer": "遅い時間には騒音を発生させないように配慮する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 458
    }
}